未夠18歲學咩人上連登

DSE post好撚煩
無人想知你班00後考成點呀
連登根本係成人論壇黎
未夠18歲就睇下野學下野大個d先開ac加入討論啦

細佬扮大人係成人台睇sp post

毛都未生齊學人講女人個處重唔重要

上堂偷睇電話偷睇連登感情台

羊群心理 無思考 跟風正負評

Ching 無人理你😂😂😂
利申10後🤙🏻

岩

未夠28歲學咩人上連登？
以為自己好成熟？

未夠18歲 學人揸飛機

無創意 唔識寫歌詞改圖又唔睇潮文
充斥住一堆垃圾留言

走啦00後

同意 去小卒啦 屌 啱晒班中學雞

DSE post入面班00係香港未來

打過中學學界藍球好威威

改咗名喎

未夠100歲學人上連登？
利申：26萬歲

已閱

未夠18歲都參加游擊隊啦
驚咩

唔怪之得你啲post咁on9

高汁==

真 我都係上咗嚟連登睇post成年幾先敢開post

話緊你呀垃圾00後

死返出去做CDrom學下野先啦

哇，早嗰幾年出世咪好撚醒

我宣布連登唔歡迎00後